發現九龍灣大量「普通燈柱」頭頂多咗舊形似汽水罐既黑色物體

集中喺零碳天地果邊，係咪之前一直都有而我冇留意？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

10

有冇其他巴絲留意到？

無相po 乜鳩？

我知你講咩 果日九龍灣有見到

9

有，我仲以為拆走左啲乜

RFID

8

聽日唔該嗌多一句 "還我真普選"

誘蚊產卵器

一直都有？之前我冇為意

唔係啩，放喺燈柱頂咁撚高

誘蚊產卵器係咁既樣
同埋通常放就手位

有左好耐

major tom

係咪咩簡易版監控燈柱元件